究竟d人係沙灘影肥婆係咩心態

今日係有馬果個灣度見到有個男仔同個著水手服既肥婆影相
拎住支單反同條女係咁話 岩喇岩喇 企得幾好幾好 再黎呀
我係隔離想影條橋都唔好意思 行埋一邊搵另一個角度影
之後聽到有個媽媽話 嘩好肥膩 唔好睇呀仔
當堂笑到我差d相機都跌埋

條女俾錢, 仔係接攝影job, 得唔得?

肥野岩我
下次叫埋

圖？

圖定老母

呀媽個句好mean but I like it

嘩好肥膩 唔好睇呀仔

真係好肥膩 唔睇好過睇
我點會無啦啦影佢

搵我?

你老母
有冇諗過我感受

睇住CAT GIRL先啦 差唔多咁重磅

肥野岩我
痴肥不了

有冇睇過國家地理雜誌？
啲人去北極咪又係咁影啲海象

肥都可以好靚，尤其懷孕果種肥，影大肚相

屌你 呢個好笑

認同 大肚婆係真係影到好好睇
但大肚婆果種肥同肥婆果種肥係兩樣野黎

咁有人係閪肥叉多過瘦叉嘅

我知你講乜水，佢地手握手咁行，唔係one pair 咩

我記得男既好瘦 ken哥既影子

人地口味重你又要屌嘅

我見佢地好開心咁，突破哂全世界

係兩種唔同既美黎, 你睇下渡邊直美~
由內再到返外既美

你岩呀巴打
好似細細粒咁 有親和力 可能我都會同佢正常咁影相

可以佢條女